[
  {
    "question": "Сколько углей нужно изначально класть на чашу?",
    "answers": [
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    "correct": "3"
  },
  {
    "question": "Что должен сделать кальянщик при обходе по залу и подходе к гостю?",
    "answers": [
      "Спросить: докурили? вы хотите счёт? позвать официанта?",
      "Посмотреть в глаза гостю, улыбнуться, предложить кальян",
      "Проверить чашу, раскурить, дать попробовать гостю и после одобрения уйти",
      "Пройти мимо"
    ],
    "correct": "Проверить чашу, раскурить, дать попробовать гостю и после одобрения уйти"
  },
  {
    "question": "Сколько минут нужно раскуривать кальян перед подачей?",
    "answers": [
      "1 минуту",
      "4 минуты",
      "пока не будет густой дым",
      "8 минут"
    ],
    "correct": "пока не будет густой дым"
  },
  {
    "question": "Что делать, если на точке грязно?",
    "answers": [
      "Сфоткать и сбросить в чат",
      "Уйти обратно",
      "Пожаловаться шефу",
      "Убрать за другим сотрудником и сбросить фото до/после"
    ],
    "correct": "Убрать за другим сотрудником и сбросить фото до/после"
  },
  {
    "question": "Чаша типа фанел чаще всего используется для:",
    "answers": [
      "Лёгких табаков на молоке",
      "Фруктов",
      "Легких или сиропных табаков",
      "Для украшения кальяна"
    ],
    "correct": "Легких или сиропных табаков"
  },
  {
    "question": "Как выглядит чаша типа фанел?",
    "answers": [
      "У неё 5 отверстий по бокам",
      "Глубокая и широкая, как тарелка",
      "С одним отверстием по центру",
      "Без отверстий, только с решёткой"
    ],
    "correct": "С одним отверстием по центру"
  },
  {
    "question": "Вкус Sebero 'Barberry' — это:",
    "answers": [
      "Барбарис, кисловатый конфетный вкус",
      "Черника с мятой",
      "Кисло-сладкое яблоко",
      "Ваниль и грейпфрут"
    ],
    "correct": "Барбарис, кисловатый конфетный вкус"
  },
  {
    "question": "Black Burn — это табак:",
    "answers": [
      "Лёгкий табак на молассе",
      "Средне-крепкий по крепости, яркий вкус",
      "Премиум класс, без запаха",
      "Табак с цитрусовой кислотой"
    ],
    "correct": "Средне-крепкий по крепости, яркий вкус"
  },
  {
    "question": "Когда нужно менять угли в кальяне?",
    "answers": [
      "Через 10 минут",
      "Через 30 минут, 2 новых угля",
      "Если клиент попросит",
      "Через час"
    ],
    "correct": "Через 30 минут, 2 новых угля"
  },
  {
    "question": "Сколько штампов нужно для бесплатного кальяна по системе лояльности?",
    "answers": [
      "5",
      "6",
      "4",
      "7"
    ],
    "correct": "6"
  },
  {
    "question": "Какая температура розжига углей считается достаточной?",
    "answers": [
      "200°C",
      "300°C",
      "600°C",
      "До красного цвета"
    ],
    "correct": "До красного цвета"
  },
  {
    "question": "Что делать, если гость жалуется на вкус кальяна, в течении 10 минут после подачи?",
    "answers": [
      "Промолчать",
      "Раскурить, проверить и сказать: у вас всё нормально",
      "Предложить раскурить, решить проблему, если проблема не уйдет, предложить заменить чашу бесплатно",
      "Перекинуть на другой стол либо в мусорку"
    ],
    "correct": "Предложить раскурить, решить проблему, если проблема не уйдет, предложить заменить чашу бесплатно"
  },
  {
    "question": "Сколько углей по регламенту даётся на один кальян?",
    "answers": [
      "3",
      "5",
      "6",
      "7"
    ],
    "correct": "5"
  },
  {
    "question": "Sebero 'Cherry Cola' — это вкус:",
    "answers": [
      "Кола с мятой",
      "Вишнёвая кола с кислым послевкусием",
      "Яблоко с вишней",
      "Газировка и арбуз"
    ],
    "correct": "Вишнёвая кола с кислым послевкусием"
  },
  {
    "question": "После окончания смены что нужно сделать с углями?",
    "answers": [
      "Выбросить в мусорку",
      "Выбросить в ведро с водой",
      "Оставить на мангале",
      "Сложить в кадилу и залить водой"
    ],
    "correct": "Выбросить в ведро с водой"
  }
]
